有線寬頻icable上唔倒外國網？

有冇巴絲都係用緊 呢幾日開始有呢到問題
Google YouTube仲用到
連登 TG Twitter Discord 呢啲用唔倒
有冇人都係咁

見到唔該幫推下 用VPN之後上到
有啲恐怖

不嬲長開vpn

推,我都係

啱啱打過去屌柒佢，佢哋話有咩大工程進行中好撚恐怖

重點唔係呢個 而係唔用VPN上唔倒 代表同大陸一樣鎖網

屌，我岩岩咩討論區，Discord, steam game都連唔到，究竟做乜撚野事

目測得youtube google上到

上唔到網+1

唔通要起牆？
只係比上google YouTube 網？

我屌曬佢地老母
朝早9:30 到四點幾仲未上到網 cls
打電話過去十分鍾 仲未有人聽

目前係 感覺得返有係香港架Ser嘅網用到
唔知係咪真係連海外個條電纜有工程
等咗20分鐘客服都未聽我

廿分鐘

要用VPN先上到
amazom大爆炸，應該唔關事掛

頭先上唔到，而家上得返，頭先覺得可能係DNS問題，但我重未試轉DNS就已經上得返

又黎，我屌佢老母。

我冇事，可能真係DNS問題？你試吓用Cloudflare個DNS

近排成日減速

屌 我都係喎
但vpn又用到

我一開始唔知vpn用到
又想睇AV
最後開左手機data睇AV
搞到我爆左data on99

我除咗前幾日嗰次之外，我又暫時好似冇乜減速問題，你可以打電話去問吓，睇吓使唔使檢查

例如有咩外國網上唔到？我想試吓上唔上到

樓主講個啲
eg連登
係有時姐
會突然上唔到
youtube又睇唔到
過一個鐘之後又會上到

如果youtube都睇唔到，我估應該都係DNS問題，我自從嗰次之後將個router個DNS設定設成手動改做Cloudflare個DNS，之後就冇事喇，冇再發生上唔到嘅情況

可能係因為有線個DNS有問題，因為如果你乜都冇set嘅話係會自動拎有線預設嘅DNS resolver，如果佢個resolver有問題就上唔到網，你用VPN上到係因為VPN佢自己有另一個DNS resolver，佢用緊嘅嗰個DNS resolver冇事就上到

如果真係咁，你可以選擇用Google或者Cloudflare嘅DNS resolver，我自己用緊Cloudflare嘅DNS resolver，1.1.1.1同1.0.0.1，Google嘅係8.8.8.8同8.8.4.4

如果改完都上唔到，可能有其他問題都未定

有線不嬲打電話過去都唔聽，成日都話線路繁忙定點，要打勁多次去轟過去同埋等勁耐 屌佢老母

近排打機成日爆ping, 有無人同我一樣？